關於睇樓紙同佣金

是咁的，小弟同女朋友同X地產睇樓簽左睇樓紙，落我名。
依家Y地產傾到個價低啲，想同Y地產成交。
間樓就寫我女朋友名。
想問下咁樣做有冇問題？會唔會比X追佣？

唔會

唔係寫同一個名咪得

但我地兩個一齊同X地產去睇
會唔會話證明到我地有關係，要賠返？

未結婚唔驚

條女無簽就得
法律上邊有女朋友關係
只有單身，結婚，離婚

你自己都證明唔到你同女友有任何法律上關係
何況地產

地產x 傾唔到價，無單開，抵撚死
諗下點解y 可以拗到再講

同一間樓點解要搵兩個agent呢? 搞到而家咁麻煩。正路簽左就要有合約精神，如果X係仆街就另計

咁講 兩三年後結婚咪會比人追？

睇樓紙限3個月 利申aa

正解 而且地產要出到你地結婚證書證明到買方同簽睇樓紙方有直屬關係先追到

多謝良心AA

夾x免佣 企硬收佣即搵Y

問題1
點解唔可以

問題2
樓主點唔無合約精神

正是
本來我地睇中左A單位想買
X同我地講750萬成交左
點知Y搵到業主話未賣
但因為X搵過業主
業主就抬價抬到770
本來我地第一口價先730
我DKLM

完全係我做唔到生意你都唔撚洗指意做！

識玩, 法律上無問題, 兩邊都追唔到你佣
你而家應該同女朋友扮兩邊買家, 各自叫agent還價同減佣

你果邊可以搵返X地產既另一個agent幫你還價

有需要黎睇下支持下

有時啲代理鐘意亂嗡個超低價搞散件事
譬如個單位你跟A 代理睇
睇完有興趣又去問B代理
如果B代理知你跟其他人睇過
好多時會專登講個超低價破壞你同A之間嘅信任

正路做法
揾翻原來帶你睇個代理
話俾佢知你落個價
甚至落埋票簽半邊臨約叫佢去搞
業主賣樓認錢唔認人
邊個價啱就賣俾邊個唔會理你ABC

想問近排啲租金係咪平咗好多？

2-3成 但唔同區有出入

西半都跌得多